## 문제 anagrams.js

인자로 주어진 알파벳으로 된 두 문자열이 서로 모두 같은 문자들을 포함하고 있는지 검증하는 함수를 작성해주세요.
알파벳을 제외한 어떠한 구두점이나 띄어쓰기도 무시해야 합니다. 빈 문자열인 경우에는 false를 돌려줍니다.
anagrams.js 파일에서 문제를 풀어주시면 됩니다. 함수는 반드시 boolean을 돌려주어야 합니다.

_주의_ 알파벳 대소문자가 다르더라도 문자열이 같다면 true를 돌려주어야 합니다.

예시 1:
인자: str1 = 'hello! WORLD', str2 = 'hweolrllod'
기대값: true

예시 2:
인자: str1 = 'hello', str2 = 'hellos'
기대값: false

## 문제 events.js

node.js의 event와 유사한 기능을 구현하는 class기반 라이브러리를 작성해주세요.
이벤트(들) 그리고, 각 이벤트에는 연관 된 callback 함수(들) 저장할 수 있는 메소드가 존재해야하며 (on),
해당 이벤트와 관련 된 함수들을 실행시키는 메소드가 존재해야하고 (trigger),
이벤트를 영구적으로 제거하는 메소드가 존재해야 합니다.
events.js 파일에 각 메소드 별로 남겨 둔 지문을 참조해주세요.
테스트 케이스를 모두 통과시켜주세요.

## 문제 getRanges.js

오름차순으로 정렬 된 정수 배열에서 주어진 값에 대한 시작점과 끝 지점을 찾는 함수를 작성해주세요.
first-and-last.js 파일에서 문제를 풀어주시면 됩니다. 만약 주어진 값을 찾을 수 없다면 [-1, -1] 를 돌려주세요.

예시 1:
인자: nums = [1,2,4,4,4,5,6,7], value = 4
기대값: [2,4]

예시 2:
인자: nums = [1,2,2,8,8,10], value = 6
기대값: [-1,-1]

## 문제 queue.js

이미 구현 된 자료구조 클래스인 queue 에 peek 메소드를 추가하고 alterate 라는 외부 함수를 구현해주세요.
peek 메소드는 가장 먼저 queue에 등록 된 데이터 값을 확인하는 기능을 합니다.
alterate 함수는 두개의 인자를 받으며, 이 함수가 받는 인자들은 두개의 서로 다른 queue 인스턴스 입니다.
이 함수는 인자로 받은 두개의 queue 인스턴스 들을 하나로 합성하여 새로운 queue로 만듭니다.
새로운 queue는 인자로 받은 두개의 queue 인스턴스들이 갖고 있는 데이터를 포함하고 있어야 합니다.
만약 문제가 잘 이해가지 않는다면 test 파일을 참조해주세요.

_주의_ undefined 등을 새로운 task에 추가하여 변경하지 마십시오.
_주의_ queue에 있는 배열을 직접 접근해서 하위 메소드를 사용하지 마십시오. 기존 Queue에 구현되어 있는 메소드들인 add, remove, peek만 이용해야 합니다.
